留意到有班猁spin去卡巴派膠幫model洗底🤣

好肉酸

先笑ddg
笑阿記買廢龍
再spin卡巴

再偷偷對住alisson劣j